[突發]HKBN收購JOS後請JOS大佬Eric Or同Mark Lunt食肥雞餐！！！！

Dear all 1-HKBN Talents,
We would like to inform you that Mark Lunt and Eric Or have decided to depart from HKBN for personal reasons, effective today. We would like to thank them for their leadership in building JOS to where it is today. We wish Mark and Eric the best of luck in their future endeavors.
Following their departures, Billy will lead as CEO – Enterprise Solutions & JOS, whilst Almira will oversee HKBN JOS’s business in South East Asia, reporting to Billy.
In order to fully leverage the combined strengths of HKBNES and HKBN JOS and provide the synergised benefits to customers and our shareholders, we will expedite our business integration as to deliver a compelling suite of integrated ICT solutions.

Best Regards,
Billy, NiQ & William

正常，收購得都會有重大人事變動

原本HKBN已經有呢D業務
收購後一定整合
咁一定會有人走

捉鬼？

遲下班細既應該都同一命運
HKBN舊年賤價買JOS我估應該中伏中到應一應

估計每年炒20巴仙人手？

正常，要咁多大佬做乜

點解賤價買都叫中伏丫？